hello.

喺高空三萬尺上緊連登 好撚慢.

在忍眼淚嗎?

我屌佢,成架機啲flight attendants都係呀叔,架飛機基架?

重有成四個幾鐘呀屌